想問admin，會員唔~~天氣不似預期(日文名)因乜事幹被bam？

釋放天氣哥

Sorry借個位

港父殺人 天公地道

父哥同連帝合謀x人

抵啦
父哥裸照都敢貼
前世未死過？

屌你老母連狗濫用私刑？

連帝bam完人咩都唔交代一句 仲衰過黑警

天氣狗(氣哥)，我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利

最衰都係渚日文字(P)
撚到天氣狗自Bam

link？

admin del po thx

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天哥遺照

天氣狗依家應該嬲到震
連仔做到野

永遠懷念

真心想知佢衰乜

少件玩具

佢接唔接受到連仔撚佢嘅式

記得佢講過咩「Block人係連仔畀大家既撚狗權利」
咁佢而家只係畀連仔block，最多只係畀連仔撚狗
但我地而家連天氣狗既舊po都冇得推
算係畀天氣狗撚返轉頭了

如果佢唔開funson既話
仇都冇得報，波台大敗添

天哥走得太前

衰咩

咁究竟係衰咩被ban?

希望連仔回應